天水圍出現自稱來自武漢女子 警：我道歉呀唔好意思

【2·4 天水圍婦：「我來自武漢」·防暴立即後退道歉買怕】

較早前防暴警察於天水圍天瑞邨發射多發催淚彈及橡膠子彈，懷疑有附近居住街坊受波及，其中一名操普通話口音的女子到場指責防暴警察，並表示自己來自武漢，更大咳兩聲，嚇得防暴警察立即退後，其後更道歉離開。

其後該女子向現場記者表示20年前由武漢來香港，記者們才如釋重負。

Photo 攝：Winnie Wong
Edit 撰：Billy Choy

#flashmediahongkong #fmhk #flashmediahk #hkmedia #2020 #武漢肺炎 #開花 #天水圍
Like同Share本媒專頁Flash Media Hong Kong (FMHK) 以獲取更多新聞資訊和社會報導。

Facebook:

Instagram: @flashmediahk

呢班垃圾

第一次聽到d狗say sorry

勇武

真係on99

關又唔撚封
淨識幫個垃圾政府做野
含柒 唔好以為你班狗唔會出事
睇下邊個有肺炎先

(然後立即轉身離去)

做得好

武漢人》黑警》林鄭
食物鏈最高層

手足

我都識普通話同武漢人聽日去警處飲下奶茶先

逃兵, 是要處決的

笑撚死

警犬有冇可能會輪姦錯左肺炎女

有冇直播片段？

武漢師

做狗係要比人撚下先安樂

有冇咁好笑呀?

新職業解鎖

笑到仆街

勇武漢派

肺炎師

希望下次手足可以企近d班狗先咳依家嚇到班記者都即刻後退

黃秋生

唔好亂用

撚狗師

武漢婆做得好

黑警死全家靠佢

梁天琦：我都係來自武漢，27年前由武漢來香港

我一直以為要求封關係封埋天水圍, 等佢自生自滅

勇武漢手足

姨姨多謝你

廢既

勇武漢

和你咳

佢咳完有人跑走

班黑警走撚埋

唔願信命
前生早注定

狗：Sorry

痴撚線

屌，想手足出事?

全民學武漢話, 必要時武漢人上身一齊咳

要北佬口音配合

垃撚圾 所謂既專業去撚晒邊呀？

睇下狗 真正威脅到佢既時候佢就唔敢串

識玩

好有動感

係金水圍連大陸人都係黃, 武漢手足好野

逃兵

班狗

姐係咁講姐點都手足安全最緊要

女版伊波拉

扮病師

我道歉唔好意思

全民學武漢話

好彩係十幾年前落嚟姐
多謝武漢C打勇氣屌狗

操流利普通話加北方口音，佢哋實驚

逃兵？

其後該女子向現場記者表示20年前由武漢來香港，記者們才如釋重負。

手足識玩

之後個阿姐有講近排翻過鄉下探親

黑警驚到 鳩縮

好笑 個男仔即刻褪後

新職業

呢個阿姐好野！！！！

勁過核武

班在場記者

咁多個月黎第一次聽popo道歉

驚鬼咩 講怕死啲狗驚過你啦
佢點敢同你搏 話過年係湖北返嚟再咳幾咳
身分證都即刻俾返你

成為香港近依半年黎 第一位道歉既黑警

手足好波

勁

又話自己忠誠勇毅
到依家都仲未北上啟程救國

陣間拉個真武漢人

忠誠勇毅, 勇左去邊撚到

病魔法師

證明要真正威脅到佢哋先會認死狗

佢個種中國式拗腰向前咳絕非普通港人做到

唔係要即刻帶走佢咩???????????????????仲走 又721????

邊隻狗想做第一滴血

d記者好誇

今晚要好好回味呢段

唔通係天琦媽媽

好大聲 嘩

估唔到會有女武漢手足，仲要現場撚狗

笑到停唔到

維 護 法 紀 要 道 歉 是 天 方 夜 談

要大媽手足先做到

呢家一講武漢就屈機
屌

心情沉重佐成晚
見到手足真係笑咗

記者縮後勁可愛
辛苦大家了

嘩

可以學吓「我來自武漢」嘅普通話發音

第一次聽到道歉
武魔cls

撚狗

處決班逃兵未

說好的緊守崗位呢

爛佬怕潑婦完美例子

著撚到鐵甲人咁！ 吐！

成班貪生怕死嘅走狗

"我來自武漢"
cheat code enabled

狗真係狗

逃兵，醫護對住人地話武漢黎有冇得走

唔會最後話近排係三年前掛

好撚識玩

居然say sorry

睇片 嘩個下

識玩！

武漢除左輸出病毒之外
都為香港輸左唔少手足

屌好有動感

武漢返>白卡

直頭全部人都向後行

武漢女手足

又做逃兵…咳兩聲就咁驚…忠誠勇毅去左邊?
仲諗住靠你地3萬大軍上去抗疫架嘛

Push

武漢手足

垃圾差人

垃圾黑狗

好似睇武俠片咁震散左隔離啲卒仔

廢狗仲唔捉人返去嚴刑敲打！say sorry 大sir俾你地道歉㗎？！

啲記者好危險

真係識玩

做乜撚

大媽手足先扮到

真係好撚垃圾

天水圍國防武器

呢條片個姨姨先咒佢哋有肺炎，之後再話自己武漢嚟，有曬鋪排

武漢口音師

好好笑

推到有片

嚇到鳩縮

Know play

又話唔會危險就唔執法
點知full gear一有危險就縮 廢物

頭先又睇直播，勁好笑 武漢女手足

支持武漢手足

無撚用 仆街冚家剷

借位：

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 直接死咗去好過 唔好浪費地球資源

手足好ball

移動化武
阿蛇件甲夠唔夠頂呀

姨姨好波

洪興改做警務署啦

會唔會又嚇到落閘

執法道歉，天方夜談？

黑警真係好撚勁
世界第一 垃圾呀

揾倒條長啲嘅

笑到好辛苦

手足好型真撚狗

笑死

我係武漢人呀hi

個full gear叔叔即刻係袋搵嘢噴手

逃兵 邊個屌醫護罷工屌咗721先

笑撚死我

姨姨好有型

見到狗！咳呀大家！

嘩 個種威震八方既感覺 係要啲阿姐先做到

地圖炮

一人嚇退所有防暴

完全係個腦有肥屍個種兇人既語氣講 我武漢返黎既
跟住三個跑走個幕 好撚項癮

369

我好想玩下
純正香港人 流利譚仔話

驚撚到

黑警竟然道歉

有啲天水圍呀姐好正
把口係鄉音但成日屌popo

好波

理大學生報編委會 hkpusu PressCom
6 mins ·
【編委即時】自稱來自武漢女子澄清自己並非來自武漢（00:33）
#天水圍
剛才一名女子於警方防線前指罵警員，並自稱來自武漢。該名女子其後接受記者訪問表示自己並非來自武漢，而是隔壁的市鎮，但已經三年沒有回鄉。女子為天水圍街坊，每天都到街上閒逛，惟今天晚上有警察出沒，於是她便憤而上前指罵警察。

攝/Billy

睇live笑死我

屌

謝謝阿姨

屌那星，成身裝都餚底

6月頭鄺仔好似有成功叫到一隻白衫狗同市民講唔好意思

阿姐識玩

班狗真係好撚弱智
成隻芝娃娃咁

阿姐：

著撚到成個鐵甲人咁

垃圾

多謝武漢師

女俠呀！！

20年前嚟香港，唔代表新年無返過武漢拜年⋯⋯⋯⋯

【武漢肺炎 • 同心同根 • 一方有難，八方支援】

口號嚟

Level B嚟

其實佢已經完美示範左~~大家識做啦

最後十幾秒有個防暴好似直頭跑走

十八區狗屋需要阿姐支援

普通話手足識做啦

雖然班黑警明知可能會有人扮野, 但班垃圾黑警真係怕死根本唔敢搏, 而且的確係好多隱形帶菌者社區爆發中 ....

屈姐話 : 逃兵要槍決
立即馬上

佢話三年冇返過去

咳魔法師

師奶教緊你地做野...
一句武漢秒撚左班狗

不幸被捉記住吐口水

恰鳩我

其實記者都好撚驚
辛苦晒大家

就算係靠嚇都唔敢試

搵一次真嘅都賴嘢

好有無雙感覺

應該又要將個畫面拉闊d嚟睇

洗唔洗教你

洪興大天二 可以改做喬裝警laughing

真。生化師

成班綠色逃兵

佢之後有話上過去探親呀

你班死黑警唔好避 lor, 你咪搏下 lor , 唔知邊個真係有野....

咳魔法

做咩走去黑警堆

換著後生仔一早圍埋去打爆個頭

班黑畜咪即管搏下係撚9佢㗎囉

屌你老味
金水圍連新移民師奶都可以咁有創意擊退黑警
真心佩服

push

話撚左黑警班廢柴貪生怕死啦

武漢師
型到仆街

屌
垃撚圾

怕就唔好做曱甴啦

推

一聽見武漢女手足就淆，逃兵咪係形容呢d警甴囉

好撚動感

記者好有戲

唔到歉，到時阿姐吐淡武漢肺炎痰俾佢嘆呀！
d 狗咁驚死，仲唔到歉。

三國無雙

警方高層又要震怒了

身為黑警同市民道歉天荒夜譚

我會儲一枝口水做津路水炮

忠誠勇毅
個勇真係做唔到囉

屌黑狗嘅武漢人算唔算手足

有病可以搵警方求助

屌佢老母垃撚圾，又話自己忠誠勇毅

Level A 嚟

唔識講唔好講啦

估唔到呢張Meme咁快成真

同路人

天水圍驚驚

人浪

一班垃圾 你哋冚家一定不得好死

【警方警告暴徒停止違法行為】入夜後，大批蒙面暴徒於多區肆虐，包括於天水圍天瑞邨多次發射催淚彈，並近距離以催淚彈射擊元朗區區議員伍健偉手臂及背部，面對思疑患有武漢肺炎女子以飛沫襲警時則拒捕、退後、天方夜譚地道歉及讓路予其離去；在將軍澳濫捕多人，且在唐德街綁架及非禮一名沒有干犯任何刑事行為的女子；在旺角濫捕及肆意以胡椒噴霧襲擊市民；在西貢以截停搜查方式侵犯市民；及在大埔以掃街方式恐嚇市民，嚴重危害公共安全及公共秩序。因應現場情況，警方警告暴徒停止違法行為，但絕對不會作出相應執法行動拘捕同胞。As the night fell, masked rioters wreaked havoc at multiple locations, which included shooting tear gas grenades at the arm and the back of Yuen Long District Councillor NG Kin-wai in Tin Shui Estate, firing tear gas bombs for many times, and refusing to arrest, retreating, unbelievably apologising and giving way to a woman with suspected Wuhan pneumonia who attacked the Police with droplets in Tin Shui Wai; arresting citizens in Tseung Kwan O and abducting and indecently assaulting a woman who did nothing criminal at Tung Tak Street; arresting and attacking citizens by pepper spray in Mong Kok; assaulting citizens by the means of stop and search in Sai Kung; and intimidating the public by displaying strong police force in Tai Po, posing a serious threat to public safety and public order.Police warned the rioters to stop all illegal acts but will never take resolute enforcement actions accordingly to arrest our colleagues.圖中網上圖片來源：城市廣播 City Broadcasting Channel (CBC)

(更多內容詳見：
)

女手足

班記者好正 成班一齊哇一聲退後

Cls

肥屍: 呢度一人咳你一下

口音差d
但我like

手足變攬炒

真手足

咩戲？

唔敢捉佢，用武力制服佢醒兩啖口水你嘆。

屌你，係咪香港人黎。

伊波拉

真心好撚勁 武林漢高手

係咪好似721嗰陣時咁轉身離開

睇過但唔記得

逃兵喎，藍絲仲唔柒出嚟？

生化師

免死金牌

家下隔離鎮都出事啦冇乜分別

popo識撚分咩，講冇乜廣東口音既普通話就得

呢張圖唔keep低真係枉為人

迪波拉阿

pin呢個啦

撚甴專家

咳嗽師

警犬一鋪過

全場最勇

置頂

散集協會幾時會出聲明譴責

G chi

光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！

相反，喺大陸佢哋係最底層，鄰居聽到你嚟自武漢會烹你走

嚇撚到後退要講sorry
真手足

垃圾
屌你老母又唔做嘢又唔讀書

右邊兩個記者姐姐驚到

姨姨應該乘勝追擊, 衝埋去咳多幾聲放埋飛劍, 反客為主, 反正佢地著那套所謂防護裝都唔敢擒低你

中文唔好 逃兵係咪咁解

古有張飛喝退曹賊
今有烈婦咳懾警狗

班狗真係廢加閪既混合體黎

721831

呢班垃圾真係無撚用，又怕死只識濫用權力

班黑警唔係支持武漢架咩？

大家識做

唔好意思頭先語氣重咗少少對唔住
領野呢？

成功逃亡了的500萬武漢人會優先考慮黎香港做人上人，
就算打家劫舍只要扮咳2聲黑警都買佢怕，
唔全面封關真係後患無窮。

無差別攻擊，理得你手足記者急救定狗

芝娃娃：我得罪你？

哩個二十年前武漢阿姨手足嚟架喎

武漢救港

大叔又得
仲要講由武漢黎

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

黑警都有今日

撚狗極致

認清現實啦
誰大誰惡誰正確

一婦當關

一卡在手，世界通行

天琦

驚牙唔係好撚威架咩？信黨百毒不侵架嘛

女勇武

家有喜事